如果你知道左條女一腳搭兩船仲訂埋婚, 會唔會爆佢大鑊?

我同條女一齊左3個月後發現左d 問題令到大家關係差左, 之後大家冷落過一排但我想維持返就開始係咁搵佢想改善大家關係, 但佢個時唔係次次覆我msg 又成日好多藉口唔得閒同我出去

我一直以為條女真係好忙所以一直信佢, 但其實feel到佢已經唔多愛我

2年後無意中搵到第二條仔公開左d post 我先知先知原來條女係我地冷落個排搵左呢條仔, (所以解釋到之後成日唔多應機同成日話自己唔得閒) 而且已經去到訂左婚既階段, 但條女到個刻都無同我講分手, 係最後我自己覺得佢太唔愛我先主動講分手, 佢依家想大家做返朋友, 但我就要一直幫佢守住佢一腳搭兩船既祕密唔同第二條仔講

自問我已經唔會再想同呢個女人一齊, 但朋友真係唔知仲做唔做到, 因為始終諗返起以前d 野

我一直掙扎緊同唔同個條仔講返呢件事...因為我同條女係o個2年keep 住有搞野, 大家好似share 條女個西用咁 (p.s 無套都做過)

講，一定要講，條仔會多謝你救咗佢

做咩唔講

講

緊係講啦，一拍兩散唔使有懸念

驚有報應, 好似拆散緊人地個家庭

唔係唔講啊… 調返轉你係另一個男人 你會點諗

咪又係雞

講. 比條女吊高賣!?

訓醒未？係佢對你唔住

分左手唔講，唔通未玩夠 ？

同條女扑野拍片再sd比條仔
個男多謝你都黎唔切

講，一嚟飛咗條女，二嚟食埋條仔

中出埋先講

樓豬唔好話比人知你係男人，帶完帽，share 埋個西仲要幫條友cover 帽事

諗到樓豬次次lai 西果陣lai 緊第二條仔d 撚汗就好笑

做人做到你咁廢

無拍過, 但有少少床照 (無點)

有得得閒搵出黎啪啪啪咪算

佢副計係幾好玩.....但應該無機會再玩

唔敢內射有左bb 想飛仲難

無套屌過幾次抽出黎射就算了

我之後已經無奶......因為好x腥臭....帶足套屌....因為已經中過招要食藥

爆大獲

唯一唔講既理由係繼續做炮友

就黎結婚又點會肯

加上應該就快生b

feel 到佢唔肯再搞, 上次出黎已經唔肯kiss

唔怪得你比人飛了，真係小學雞到不得了

射滿佢塊面 然後影相sd俾佢條新仔

同類有難，見死不死，非人也。

爆佢大鑊喇

救
自膠

放床照就無謂，反而俾佢機會扮可憐。
反而照直講佢點樣一腳搭兩船嘅時間表就夠。

可能佢想借種呢

做唔到炮友既話就結婚前一晚send比佢條仔

都奶過唔知幾多次啦，最後先停有咩用

咁嘅問題都要問真係唔係男人黎 唔好影衰男人 驚閪咩

緊係爆啦，怕什麼

pm條友，唔好爆比全世界

諗唔到咩原因唔講

佢最失敗真係俾我指另一條仔係邊個

如果唔係我都唔會花時間搵

正有此意.......不過等待時機

爆 最好全部男人都知

巴打條J應該ok

條友會好感激你

錯了, 每次搞幾分鐘就完事想黎第二round 佢就要趕住走人, 好無隱, 同最初個3個月又肯含同瀨搞幾round 係2個態度

我估係因為佢想一路痴飲痴食多

痴鳩線

希望你條條女都係咁對你

唔講先有報應

如果你話仲可以做sp日日中出當叫免費雞都仲可以叫有一個理由唔爆佢
但屌你老尾而家隻臭雞連鍚都唔比你錫喇
人地要同你割蓆喇, 仲諗
你係唔撚係男人嚟

純粹想報復等佢地結左再講，效果更大，佢地一世都有條刺。玩大d 就結婚當日或前一日講

你講因果報應，係佢先心理出軌種下既因，導致你會想報復佢既果。因果報應（佢地當時已經有聯繫 講得難聽佢冷落你時可能已經同人係床上俾帽你帶）。
你係度問就係想報復， 行動啦, 差在玩唔玩大佢

向自己誠實吧 唔好呃自己 但做左就唔好後悔，但你要預左最嚴重效果，可能搞到人自殺

你都on9, 你都係被人拆散架炸。 雖然我自己最後都無做到

如果你真係爆，你要有多啲證據，條女實會扮受害人，一係就話係屈佢

唔好講啦 唔好比佢出黎害人..

曾經同你經歷都幾似 更想搞到佢自殺，係但都係選擇放下 因為細心想，報復左都唔會令自己開心多一點
講因果你可以咁做， 但下次人地可能又會報復返你,你怕唔怕？

人在做 天在看 放心啦

臭雞

前題係你自己都要一腳搭兩船先

爆啦,臭雞

識玩一定等就行禮結婚擺酒先爆

訂完半年後先爭扎講出黎

另一條仔知情當然要咁玩,但如果另一條仔都唔知情就無謂喇

早D爆再同對方講幫佢慳左幾多,即刻多謝你都黎唔切

之後樓主再同條仔一齊爆俾全世界知先精彩呀

一定講 你係救緊個男人嘅下半生幸福

樓主係唔係男人黎 咁都仲要問

樓主所講嘅一齊3個月之後發生咗啲事令大家關係差咗，其實係發生咗咩事？

樓主比著係個男人 你就感受到係比人救左唔係比害左

咁都係條八婆自己種嘅因得嘅果，比人爆大獲都係佢自己拎嚟，仲可以怨邊個

做咩唔爆 咁都忍得 屎都食得啦

私底下同條仔講算啦
條女係臭雞已經好慘
仲要比所有親朋戚友知道佢帶綠帽
由佢去決定唱唔唱衰隻臭雞好似好啲

呢個冇

老閪都講

救人一命
勝造七級浮屠

兩個受害者夾埋玩鳩條女啦

同個男一齊夾計屌爆佢再飛